<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">PrimeraApp</string>
    <string name="titulo1">Bienvenido</string>
    <string name="Registro">Iniciar Sesion</string>
    <string name="Iniciar_Sesion">Registrarse</string>
    <string name="Nombre_Usuario">Nombre</string>
    <string name="Constrasena">Contraseña</string>
    <string name="Atras">Atras</string>
    <string name="Recuperar_Contrasena">Olvidaste tu contraseña</string>
    <string name="Email">Correo</string>
    <string name="Telefono">Telefono</string>
    <string name="Terminos1">Aceptar los terminos</string>
    <string name="Terminos2">Confirmar terminos</string>
    <string name="Acept">Aceptar</string>
    <string name="Cancel">Cancelar</string>
    <string name="Ejercicios">Rutinas de Ejericios</string>
    <string name="videosE">Videos de entrenamietnos</string>
    <string name="Horarios">Horarios</string>
    <string name="Photo">Foto</string>
    <string name="title_activity_maps">Mapa</string>
    <string name="Chest_exercises">Ejercicios Pecho</string>
    <string name="Back_exercises">Ejercicios Espalda</string>
    <string name="Shoulder_exercises">Ejercicios Hombro</string>
    <string name="Abdominal_exercises">Ejercicios Abdominales</string>
    <string name="Ejercicio3">Ejercicios Biceps / Triceps</string>
    <string name="Item1">Ir a ejericios</string>
    <string name="Item2">Atras"</string>
    <string name="Item3">Seleccionar idioma</string>
    <string name="datos">Marcar los terminos</string>
    <string name="info">
        Recogemos información para proporcionar los mejores servicios a todos nuestros usuarios: desde determinar información básica, como el idioma que hablas, hasta datos más complejos,
        como los anuncios que te resultarán más útiles, las personas que más te interesan online o los vídeos de YouTube que te pueden gustar.
        El tipo de información que recoge Google y cómo se utiliza esa información depende del uso que hagas de nuestros servicios y de cómo administres los controles de privacidad.
        Si no has iniciado sesión en una cuenta de Google, almacenamos la información que recogemos con identificadores únicos vinculados al navegador, la aplicación o el dispositivo que utilices.
        Esto nos permite, por ejemplo, mantener tus preferencias de idioma en todas las sesiones de navegación.
        Si has iniciado sesión, también recogemos información que almacenamos en tu cuenta de Google y que tratamos como información personal.
        Recogemos información sobre tu actividad en nuestros servicios, que utilizamos para realizar acciones como recomendartevídeos de YouTube que pueden gustarte.
        A continuación, te indicamos la información de actividad que podemos recoger:
        Los términos que buscas
        Los vídeos que ves
        Las visualizaciones y las interacciones con el contenido y los anuncios
        Información sobre voz y audio cuando utilizas funciones de audio
        Actividad de compra
        Usuarios con los que te comunicas o compartes contenido
        Actividad en sitios web y aplicaciones de terceros que utilizan nuestros servicios
        Historial de navegación de Chrome que has sincronizado con tu cuenta de Google
    </string>
    <string name="btnUpdate">Actualizar</string>
    <string name="textPerfil">Actualizar Perfil de Usuario</string>
</resources>